
                      El inesperadamente fantástico del año pasado, The Conjuring, fue tan emocionante de ver porque el director James Wan (Saw, Insidious) se tomó su tiempo para construir algunas escenas legítimamente aterradoras, y en realidad contó un misterio bastante intrigante. Para cuando los espectadores habían alcanzado el clímax de The Conjuring, habían presenciado una lenta quema llena de miedos sutiles que las horas extraordinarias se convirtieron en una escena de posesión inequívocamente aterradora. No había muchos miedos baratos, los personajes se sentían reales y el peligro aumentaba gradualmente a medida que avanzaba la película. Esencialmente, tuvo uno de los mejores pasos vistos en una película de terror en mucho tiempo, lo que resultó en una película que en realidad seguía asustándose cada vez más mientras seguías viendo. Eso es una rareza en estos días para el horror.
        
            